## Current (unstable)

* Поменять цвет blue !24
* Верстка футера #5 !23
* Интеграция калькулятора #25 !22
* Верстка хеадера #4 !21
* Интеграция логики формы #15 !19
* Блок "Частые вопросы" #24 !20
* Блок "Опция «Заёмщик»" #23 !18
* Верстка инпута #13 !17
* Блок "Бонусные опции" #21 !15
* Сделать автоскрол при переключении табов (скролить до начала секции) #19 !16
* Пропатчить табы #20 !14
* Блок "Тарифы и условия" #17 !12
* Заменить иконки и картину телефона в блоке "Банк в кармане" [#18] !13
* Блок "Преимущества карты" #16 !11
* Скролл до формы при клике "Заказать карту" [#14] !10
* Блок "Карманный банк" - перенести картинку вправо на планшете [#12] !9
* Блок "Collapse" для формы [#10] !8
* Верстка табов #9 !6
* Добавить стили для кнопки #11 !7
* Блок "Дебетовая мультикарта ВТБ" #8 !4
* Блок "Банк в кармане" [#6] !5
* Иконки и мета информация [#7] !3
* Верстка заголовка, добавление переменных #3 !2
* Подключить шрифты #2 !1